(懷舊) 小學訂周刊送左隻M&M PC GAME

唔知大家玩過未
我果陣小學訂周刊送左呢隻game
呢排睇達哥玩古惑狼,覺得遊戲性質幾似
又係踩箱,食夠100個補一條命

屌你 我玩過喎!!!

屌, 勁正

睇番原來紅色箱踩中3秒後爆,綠色箱就即爆
攻擊係轉

細個玩過 玩法係好似

古惑狼黎的

就咁睇畫面已經好似

我以前玩過隻 M&M 揸車game要計數

係咪咁樣呢

屋企玩過 爆唔到機
但我明明無訂過書 好似iclassroom送

我玩果隻怪獸公司 但唔知點解又係咁上下玩法

勁量都有
隻碟方形

都有可能

全盛時期古惑狼可以比人抄幾多次呢？

咕嚕咕嚕架

哇屌！勁好玩！